懷疑IG antielabhk 偷圖呃like

事源今日有碌IG睇到antielabhk個post

右下角冇簽名冇日期

但張相我幾日前就見過

睇睇張圖右下角有簽名
寫埋9月14號

但係antielabhk呢個post就13個鐘之前出
冇簽名冇tag冇credit
都有人係comment到講類似嘅野
及tag咗原post主

可唔可以解釋下係咩事

我已經cap晒圖唔好諗住del post了事
希望係我柒咗炒車

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

原作者咪留言左囉 屌
分化撚

連登冇人支持創作

block and next page

ok 我炒車
sor9

唔洗道歉/叫連仔del post?
sor9好有誠意